搵一段新聞-外國女啪啪時因男伴沒有直視殺咗佢

但張相係條女自己都斜哩

pish

1999

係切左佢條撚呀 有冇睇新聞架

就係唔記得嘛
求link

點做連登仔 咁都唔識搵

但原來係假新聞嚟